# Social Aggregator

SocialAggregator to nowy freelancerski startup który zrzesza dynamiczny zespół młodych ludzi kochających pisać i czytać blogi. Firma zajmuje się tworzeniem i utrzymywaniem portalu do agregowania postów. Ułatwiamy życie blogerom zwiększając ich zarobki i zmniejszając czas pracy potrzebny na publikacje jednakowych postów na wielu platformach.



